戰術心得 ～ battlefield

玩親搶據點 mode
總有好多 隊友都係一條路攻去 大point
打打下變陣地就又輸多 round 好灰

成班隊友係敵方後面個據點比人 SM
一條直路攻係好難
由其第四集嘅雪地

最後搵到個心得 一開始直路打
推唔到就轉分散幾小隊
流走向番前面業家重生大 point 反滲番
會有被包風險 所以人數必須要夠同有 support.

拎左後番據點再轉攻番上前面
勝算大好多

總之 一被迫入直路
去到樽頸位就散
分散再上係唯一進攻方法

btw battlefield v 真係無4咁好玩
希望重有玩緊嘅巴打！

有冇興趣join小隊？
不過得一兩丁友

現場自組啦 唔好網上組隊啦手足